====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Alfred Marie décrivait l ' archi tecture comme un dramaturge interpréterait un auteur antique ou classique , en allant puiser aux racines du récit pour le transposer aujourd ' hui .
Entity Name (Type) :: Alfred Marie (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Alfred Marie (PER)
Total entitiy counts: 1

